TVB LaLaLand廣告條女好大波

遲下Cap 有人幫手更好 好撚大波

10

9

新年流流做不肖子

8

正想講

未過年先開年

is

其實你地平時Cap到廣告啲圖流程係點架
電視見到跟住手機開TVB Delay等廣告Cap?

put sh

圖？